永考街 棍波貨van

有無巴絲打都係考呢個試場
路試有無咩地方注意 可以分享下

汽車台個個禮拜都有人問永孝啦

有死車 打燈望鏡拎頭騎線
番入去 打燈望鏡拎頭
過線 打燈望鏡拎頭
開車 望鏡拎頭
停車 望鏡拎頭

等於pass 70%

擰 拎乜撚

可能佢平時習慣放低個頭

你個標題好唔老黎
永考街

巴打咩時間考？撞正放學時間多校車多未生就真係祝你好運

主要係一出試場果段多貨車，啲貨車好似tank咁衝埋嚟。打燈擰頭將架車停埋一邊讓咗對面車先

利申，一take pass

一開始果段無事
出左大貨車區
=合格左大半

利申，騎線果陣俾大貨車收左皮

朝早1145考

我都聽日考
好緊張

全港最易考既試場之一

靚時間，起碼避咗校車上落

9月中10:10am考
啱啱學咗2堂，好想1take

今日都係呢段時間考 開頭避死車搞得店就合格左一大半 利申 差點俾架大貨車收皮 考左邊路線 最後pass

congrats

950am丙部 點睇

我聽日考 呢幾日操車都成尻日比班大貨車搞到頭都大尻埋

學左8堂
1 take pass

我今日考忠義街 今次第2 take

呢個場就9成係衰響大貨車手上

睇撚住啲阿婆沖出黎，